Serco 開個人ig咁大件事無人講？

好靚好可愛

屌打所有港女

咩野文青女神果d可以捐返入老母西

拉

依家Jessica興起 佢可以收得皮

jessica 屌打佢

駁唔到

無波 完咗喇

試當真求其一條女屌打佢啦

jessica可以收皮

好普通
靠濾鏡扮文青
真人一定好普通
行出mk十分鐘撞四五個

呢三張相睇落冇佢間鋪嗰啲相咁靚

呢個真心勁普通喎，又俗，胭脂成日重手到馬嬲屎忽咁 serco靚到直頭做得日本雜誌model 五官都靚過jessica啦

師兄平時J開咩 係咪打得J多眼花

amy lo同林婷都幾正

牙美，你回緊嗰位人兄係另一ig shop corner 店主嚟，同serco打對台，成日喺連登狙擊serco的

第一張似結衣
係女都鐘意佢

仆街中伏添

我真係唔係，屈我唔緊要但唔好搞到其他人！

仲用fb旗下既ig?

咁認真做咩corner黑心店主咁出名都唔識有serco嘅post就有佢，仲要係秒覆個隻

我唔知呀嘛 上面吉妹同我講先知
唔知原來佢同serco有私人恩怨

咁絲打認住佢個大名啦條友柒到而家corner都唔知開返comment未事隔幾年諗起都覺得佢柒又黑心

其他人同佢有咩恩怨我唔知唔關我事
負評就最客觀 自己睇下幾多人負評